照顧三胞胎日睡1小時丈夫不懂換尿片 日婦患產後抑鬱摔死11個月大孩子

日本一名三胞胎媽媽因忙於照顧孩子，每天僅睡1小時，其丈夫是「豬隊友」，竟連換尿片都不懂，該名媽媽最終患上抑鬱症，某天聽到11個月大的次子大哭，竟心跳加速、伴隨嘔吐感，她失去理智抱起孩子重摔地上，導致孩子被摔死。該名媽媽日前被判處理3年6個月有期徒刑。
綜合日媒報道，30歲女被告松下園理原本患有不孕症，在接受治療後終成功懷上三胞胎，惟誕下孩子後，單餵三個孩子母乳，一天加起來就要餵24次，半夜還被孩子吵醒，又要安撫哭閙的孩子，以及換尿片及處理家務事，她一天僅有1小時睡覺。
報道稱，三胞胎出世4個月後，丈夫成功向公司請到了半年的育嬰假，本以為可減輕妻子負擔，但她的丈夫是「豬隊友」，就連換尿布、哄小孩都不會，整體來說，雖休假但沒幫上忙。
松下園理身心疲憊，產後憂鬱症狀況愈來愈嚴重。終在去年1月11日，當她聽到僅11個月大的次子傳來哭聲，她產生心跳加速和有強烈的嘔吐感，他失控地將次子從床上抱起，重摔在地上，當聽到孩子哭得更大聲，再抱起再摔地上。
當她恢復理智時，立即叫救護車，並且在救護車趕到的9分鐘內，不斷對孩子做心肺復甦，惟孩子搶救兩周後，腦部重傷離世。
松下園理及後被捕，該宗虐兒案近日審理，松下園理在庭上哭訴，
"我至今依然很愛、很重視那個孩子。讓無辜的孩子痛苦、奪走他的將來，我真的感到很抱歉。"
法官認為，雖然被告患抑鬱症，但已是完全責任能力人，「將無法抵抗、沒有防備的受害人丟到地上的行為，具有高度危險性且惡質。」故判處3年6個月有期徒刑。

佢又慘 個b又慘

個老公明知老婆有憂鬱症又唔去學湊b

真係豬隊友

報道稱，三胞胎出世4個月後，丈夫成功向公司請到了半年的育嬰假，本以為可減輕妻子負擔，但她的丈夫是「豬隊友」，就連換尿布、哄小孩都不會，整體來說，雖休假但沒幫上忙。

垃圾老公只係放假

照顧一個都想死啦 仲要3件
如果真係有罪 個丈夫都有罪

今舖佢真係嫁錯郎

高質民族

幫手做其他野都得啩 煲水開奶 買食物

使唔使搞到老婆咁

一係就賺多啲錢請人幫手啦

自己湊唔掂 可以請個保姆輪流湊囉

嫁錯俾呢啲垃圾真係慘

日本同韓國男人好多廢到連打汰同用微波爐都唔識。

垃圾男人

剩低果兩個大個左唔知自己仲有個巴打

唔識大撚哂？佢老公死撚左去啦

個老公

見過有個鄰居一個幼稚園、一個手抱、一個揹住
20幾尾30頭就塊臉黃到好似有肝病咁

呀媽坐監
個老豆唔理佢地
可能入孤兒院

3個要餵人奶，真係好撚癲

個媽媽某程度上都係受害者